「突發」又一城火燒聖誕樹

相呢?

要經濟報復埋星加坡

全民沽坡紙、沽坡資股、轉用美資銀行、罷買坡資公司既貨品同服務、不去星加坡旅行、轉移所有星加坡既資產至自由世界

冷氣開得多乾得滯啫